[Switch] Mario Kart 8 Deluxe 討論/約戰 區 (2)

歡迎大家開個Tournament再留房No. 一齊對戰

Q & A

1. 仲有得好似NDS版咁蛇行（chok 火）？
Switch 版本已經無蛇行，請自行搵最佳入灣路線

2. 點先有紫火？Pause/揀車畫面嗰３格野係乜？

熄左個防飛街功能佢

揀車嗰頁，撳+/-，喺車下面有三格，又或者玩緊嗰陣撳+/-暫停，會有三格野，嗰三格分別係：
左邊係防飛街, 中間係體感轉向, 右邊係自動俾油

3. 點unlock 車/碌/翼？

只要喺遊戲中收集到coins ，而coins 累積到一定數目就會自動unlock

一般配件：（全部配件隨機解鎖）
<450粒幣：每30粒一件
450-1200粒幣：每50粒一件
>1200粒幣：每100粒一件

特別配件：
金色車身：Mirror所有盃賽都拎至少一星
金色車輪：150CC計時賽(Time Trials)打贏晒staff
金色滑翔翼：儲夠5000金幣自動解鎖

4. 有無隱藏人？

有。Gold Mario! 玩200cc 全部拎晒金盃(即至少一星)就會unlock

5. 點解無得同人online 對戰？
因為港服未開， 去
轉region做日本/美國 先
又或者開多個日本/美國ac來開game

*注意save係跟ac

6. 點可以起步有小噴射？

喺count down 3 2 1 既時候，數到2 你就禁實油門(A掣; 單邊Joycon時X掣)就可以有小噴射，如果同時禁埋「前」制會更快。

7. 點避藍龜？

無敵星/音炮
仲有其他方法，不過好難
真係想知嘅可以睇下條片

8.點先可以飛得遠啲? 成日飛唔過對面!

左面粒菇推前快啲降落 推後就騰空耐啲

9. 多人連線可以幾多人玩?

~一機最多可以四打
~上網連機時可以一機雙打 兩隻人仔同其他人打
~本地多人最多支援8部機一齊連
~本地多部機一齊連嗰陣一部機只支援2人, 人數上限為12
~Online對戰一場最多12人
*1-2人時隻game係行60FPS; 3-4人時係行30FPS, 所以睇落會lag左

10.點同friend一齊online打街場?

其中一人入場先, 其他人再入"Friend"嗰一欄揀入左場嘅Friend

11.點向後望?
撳X (右手面最頂嗰粒掣), 單邊Joycon時係'Y'

12.點向後放道具?
左菇向後推再放道具

13.完場撳X加星有咩用?
Save replay
可以入MKTV 最後嗰頁揾返個replay

14. 新手揀咩車好？

可以入去研究下d角色、車身、車軚、滑翔翼嘅性能
Speed = 最高速度
Acceleration = 加速
Weight = 重量（愈重可以撞人落街 ）
Handling = 操控
Traction = 行泥路 / 雪路能力（愈高愈唔跣）

然後，咩車好係睇你性格
新手建議handling唔好配得太低，例如用Standard ATV車身

15. Coins有咩用？
解鎖，每食一個coin最高速會提高1%，最多10%。

16. 有兩個道具時，可唔可以好似double dash嗰時咁換咗用後面嗰個先？
唔得

17. 點樣轉人物顏色？
揀人嗰時揀色
Yoshi，Shy Guy有九隻色揀
Iikling Boy / Girl 分別有三隻色揀
金/銀mario就分別有金銀揀啦 （金色mario解鎖方法睇上面）

另外，有D車嘅色係會跟角色而唔同
例如BENZ GLA，綠Yoshi配白色；King Boo配紫色

18. 點樣攞星？
今集只睇幾分決定攞幾多星
（以前mario kart wii要睇埋chok咗幾多次火 / 用道具打咗幾多人... ）

54 - 56分：1星
58 - 59分：2星
60分：3星（即四場都第一）

上面唔知啱唔啱，
總之54分或以上就一定有1星，想爆3星就努力d場場跑第一

Tips:
1.同新手玩可以幫佢地開防飛街
2.上高台時click R 會有加速效果
3.可以入砌啱車再入game用
*打星嘅電單車代表係inside drift
同一般車嗰d chok火唔同，可以睇睇下面

上一個Post:

新手留名先

岩岩買機 , 通常會夜晚玩
請問有冇巴絲打一齊玩 ?

SW-2962-6558-7587

Q&A UPDATE!

4. 有無隱藏人？
有。Gold Mario! 玩200cc 全部拎晒金盃就會unlock

拎金盃就得

inside drift 唔可以反軚修正路線好難用
但係咪會快啲

我玩baby條路，55秒1xx
算唔算快？

200CC WR 47秒

其他world record

Big Blue [200cc] - 1:03.450

癡撚線公司

0:40果下好過份

D SHORTCUT完全痴撚線

痴撚線先唔好講佢做到
佢諗到麵已經好痴撚線

發現玩50 同100會學壞手勢

無防飛街好難玩

玩壞手

新手可以打贏晒啲staff先 對了解賽道好有幫助

痴撚線街場ran中SFC RAINBOW 200cc

任豚又自推

奇蹟

點解而家每打完一個盃佢就出end credit
禁制又飛唔到 求救

留名

真係痴撚線

一去到D >3xxx既房就成日有mirror同200cc

打ONLINE MODE同200CC完全係2個世界

拉登無人開 tournament?

我上左二千頭之後就開始見到150cc
一上三千頭就開始mirror同200cc

無tour有人

150cc都癲 D線位貼邊到呢

頭段幾個彎全部飛咗半架車出去

Total幾多個賽道？
好想買黎玩

佢玩緊隻game 係咪同我玩緊既一樣

開晒金mario了

新手留名
online 除左打分
有無排名同牌?

大部份時間係飛

之前mk8打到成萬分都只有150cc

等我仲以為來來去去得100，150搞到懶得玩

練好150之後唔會唔識玩100

反而200cc要特別練一練, 200同150完全係兩樣野黎

d staff都好難打下
係揀車問題定點， 完全唔夠嚟

拍條片UP上黎睇下係咩問題

150cc右下個路線你地用咩車拎三星
我爭呢個
前面果堆用Mario+海盜船車+細轆或藍轆+飛機滑翔好易clear

staff其實係街場標準咋喎
跑唔嬴staff，街場比大吊打

唔關事，我用重型人 組駕 平均車都可以三星

某D關chok火好似耐過平時先轉色
關唔關配件事

上面果兩段片，睇到眼都突

琴日係facebook 見到有人賣配件送amiibo衫 狗衝約佢今日交收

Staff唔出錯就夠贏
Down世界第一果堆黎鬥下就知咩叫車尾燈都望唔到

頭先見到都有啲興趣
但好似冇野啱買

我夾硬買最平既野

要幾錢?

淘寶6蚊個

可唔可以唔好提

真心一問，孖車有無搞過世界比賽？

官方冇搞過

各位巴打係咪全部都無開防出界同自動加速？

有無人開group一齊玩同傾下？

group乜撚野

要玩要傾呢度咪得

而家好興乜撚都tgtg
搞到d forum 變撚左tg 平台咁

新入手
點樣可以一齊玩？

點先可以玩得好d, 連線打d人勁到呢

求分享setting,

btw見啲人加速同speed 快到追唔到咁，係咪後期啲車勁啲

正常應該都係乜都唔開

我都想知勁人用開咩車

想問大家

買部主機跟個叉電器是咪日本兩頭插頭

行唔係

姐係我俾人昆左？

利申，$24xx 買

佢同你講水定行

我無問到，正常你地買到既係行定水

做下research先買機好無 已經見好多人中伏

呢度做唔到大佬咪要開個谷滿足下自己

谷撚心態係咁

班撚屌淨係一日到黑講價錢同洗唔洗食骨

完全無講行定水

行貨水貨
正常電子野都有啦
點會唔理

水貨我買紅藍機都係2370

你自己on9怪人
分行水好正常姐

依家連登越來越多呢d人

成個遊戲台班撚屌為格價平一百幾十行均全港叫正常
坦白講，幾百蚊我當散紙，平時我唔打機，見過引買部玩，我麻煩在又要尊登再買叉機

閱讀理解u
幾百蚊當散紙咁威威
去買番部行啦傻仔

行原來好撚巴閉，最好包埋爆芒換過部丫

行唔巴閉
不過比完2400唔知自己行定水就一定係柒

大家價值觀唔同，差一百幾十我一啲感覺都無

閱讀理解u

dse 中文閱讀拎2

你連人地講乜都未明

我理得你幾有錢 柒左就係柒左
用貴過人既價錢 買部無售後既機仲要唔知 然後仲講咁多黎解釋 真心柒到無人有

仲話要突登買多個叉機
真係衝出黎柒 連柒兩鑊
都廢事教精你
On99咁出去比人撚多次啦

想問問咁多位巴絲打, 可唔可以同朋友一齊排 online 架 ?

屌柒左仲要兜
無野既話你就唔會喺度問啦
笑撚死

你地個好友有無問題 明明個friend on左 但見佢係off

我想知你地點叉電姐，唔係羨慕你地咁把炮係行機

不如解釋下有咩售後啦

我想知道點定義兜同理論

真心覺得人地係比唔起百幾蚊而等正價先好笑

買電子野可以有咩售後
放監冇耐啊

我都咁覺得，所以行水我唔會理

成個遊戲台班撚屌日日討論邊到平幾十，仆倒去先好笑，

講緊電子野有保養啊on9

你係咪on9

睇黎讀fd既人閱讀理解同正常人真係有少少差距

我問反你可以有啲咩售後啦
包爆芒定燒底板呀

接實啦傻閪

我係咪入左撚狗post

你連第一水有幾多人走左去換機都未知就咪衝出黎啦

fd都知呢句包含設問或反問
不過唔知啲咩高等學歷人會理解做得一種

咪撚理佢啦
孖車post清泉都迫人撚狗

呢層我真係唔知，不過我淨係知大把行貨電子產品既人保養期內都係拎去私人鋪整

唔好意思，可能係我既問題

終於清晒150cc

d電腦不停combo你
中完藍龜第二名爬頭
第三、四名爬頭同時會對你放紅龜
然後第五、六名爬頭僧放綠龜打中你
當你跌到第七名會順理成章一個雷劈落黎
唔止一次
連續十幾場都係咁

你中得一招後面就有一堆野

咁係果D人ON9... 唔要保養買行貨打撚咩

我好有興趣買Switch
亦相信嚟緊我會去買
不過而家我一啲都唔急住買
一來想睇定啲應該買咩／邊款配件，費事買錯／多
二來想等多啲Game出
三來想老任將部機啲小瑕疵執一執先
我雖然窮，不過俾多幾百蚊我都有能力負擔得起
問題係點解我一定要俾呢個溢價？
有人想玩早啲而願意俾係冇問題
但唔代表每一個人都係咁諗

做咩鳩呀

衝出嚟柒

你地又撚狗

講返mk啦

買行冇乜問題

俾行既價錢買水機已經唔係錢既問題

係個腦有問題

其實同傳媒／輿論對香港超高樓價嘅吹奏
係同一個套路
佢哋要將一啲高溢價嘅物價
不斷對人作出洗腦使其合理化

叫佢係度傾又潛哂水架喎唔知點解

講緊條傻鳩用買行貨既價錢買左部自己都唔知行定水既番黎

你係咪有閱讀障礙??
定係你平時同人溝通都係咁?

屌佢真係ON9架喎

最正係佢屌鳩返遊戲台 話班人淨係講價錢食唔食骨 周邊野 唔講行定水

成日都係咁...
都唔知係自己玩得差定點, 勁冇癮

離開主車群保平安

一定係得我一個比班窮閪fake用行價錢買水機

原來比得起錢唔理行水就係傻鳩

師兄好波

樓上去返隔離post講好嘛

我好撚肉赤呀，買貴左一舊水

有班契弟off topic仲講

我據理力爭咋清

睇下條傻鳩幾撚嬲

緊係啦，咁撚折墮無保養

盡訴心中情去搵白姐姐啦

係咪要迫人學ps4post
開post要寫明冇機勿入

條友仲未知自己柒係邊

撚得掂個兩腳插頭未呀傻鳩

仲要想執返咋沙話畀多百幾蚊好閒

我理撚得佢俾多幾錢

買貴左好閒呢樣真

不過買部機連行同水都唔撚識分就肯定係傻鳩

唔夠啲傻鳩閱讀理解都有問題傻

問正常買到行定水變撚左做唔識分
sfab

又要人追PO

唔知邊條傻鳩係度問
" 買部主機跟個叉電器是咪日本兩頭插頭 "

原來個火牛係用泥鑑定行定水
我本來無打算過呢部機係行，所以無問，
聽反泥個個日板機，咁都算叫唔識分行水

火牛分唔到行定水

唔通用你果百幾蚊分咩

個個日版機

我係用張貼紙分

大撚把水貨電子產品三腳牛啦清，唔洗咁勞氣

有冇清話我知邊度買行版有兩腳頭

日本買既行版?

已經兜撚到其他水貨電子產品
你睇你幾撚肉酸

無人話過要行板，屌你老母被狗屌

要兜果個係你，我無在意過行定水，只係想叉電

如何一部機，兩個Nintendo ID 一齊online?
我只能1 ID + 1 player (冇ID)

開多個user 同Nintendo account
我一試就得

講其他電子產品係兜咁你追下post

泥你老母

我知
英國水咪係三腳

唉，唔撚知呀
佢呢d比舖頭撚完唔撚知
之後上黎又比人撚多鑊

淨係比錢，自己買緊乜都唔撚知
買完又要上黎問
我唔知點講好

係咪屌完女，唔知有無入錯屎眼？

好心柒左就深潛
呢度係討論mk
有關主機問題麻煩去另一個post度慢慢發表

不過有無人答你定恥笑你為主就唔知喇

含撚啦成班小圈子圍爐

你睇佢幾撚戇鳩.jpg

我入錯左主機post？

响到取暖你至搖威，井底蛙

買個質素好少少既兩腳轉三腳咪得
再唔係去買Switch既商場或者上網搵D買左行貨既大陸人交換咪得，反正佢地行機都要買轉插反而水機佢地唔駛轉插，我之前遇到肯出埋運費同我交換添
btw行機水機有幾難分？包裝上有香港任天堂個標籤貼紙

得喇得喇,快D買個轉插去打機啦,唔好阻住渣車
BTW我係黎加FD

SW-7646-2683-3207

唔得
我部機有兩個ID
入game時只能二選一ID

圍爐
佢地成日屌鳩我就真

我驚佢買撚完轉插都唔撚識用部機又走上黎問

2000分以上簡直大混戰

我暫時玩到14XX分,帶住老婆玩,佢得9百幾分
入佢account search game雙打係咪會搵D低分D既對手?

會

咁都係入佢account屈分好D

屈分冇咩意義

俾你屈到三千分冇咁既能力到你單拖玩都係預俾人屠

都係
玩咁耐好少頭三

三千分玩多小小時間就上到
8名內都有分加，有幾難？
你話四千up就難
見過六千車，望唔到尾燈

用第二個id入一次online
然後用返第一個 2ponline 你會見到多左user mii 揀
咁就可以兩個id一齊online

啲金幣都會計落第二個ac

唔開一次online mode啲分只係計落隻Mii 唔計ac

有冇人分享用咩車多

照TA果堆執就一定冇死

ta係？

咪on9啦

Yoshi個樣太正 只用yoshi打天下

Yoshi中磅唔差啦
輕磅打online會喊

玩online 100被人捉住黎屌 慢得濟

直路慢慢睇住人地拋離
一俾人撞就彈埋牆

上到150 200就到我捉返住佢地黎屌

菇仔toad點睇

咁似早幾年前D POST ,

有間野賣 行水貨 定 水行貨

真心膠！？點樣執？成部機改過？

有無人玩
加我 SW-1784-2892-5012

開咗個每日23個半鐘150cc no limit tour
Lihk 5082 0730 8331

見D痴線佬用灰色或以下既多
我完全用唔慣呢堆角 墨魚女岩我多D, 即係Yoshi果group

又冇HANDING又加速慢...即係技術向

又大份speed愈高 無知一問係咩原理

大大力踩油

Momentum

咁如果一開到較左最瘦 仲有無得救

金色車輪：150CC計時賽(Time Trials)打贏晒staff

是咪姐係race against ghost

改返個人就得

用慣左最輕磅角色+電單車配細胎
是咪已經玩壞手

我好似已經答過話係

上面個表唔啱喎，係mk8嘅數值嚟嘅
Deluxe角色/車/軚/翼個數值全部改晒啦

pvp輸硬

pvp 電單車係咪奶硬野

撞又唔夠人黎, 爬人頭又放唔甩

handing越低越易上紅火/紫火(好似係

甩尾走條靚線,擦夠火出彎會加速
即係點呀?一入彎，拉一拉手掣，架車BEL一BEL

有排睇

能力上既0.25係計0定係計番0.25定係會計做0.5?

0.25 好似話呢集唔會四捨五入

咁好

0.25 好似話呢集唔會四捨五入[/quote]
即係0.25當0？ 咁0.75呢？
睇到頭都暈

點先可以玩得好啲？
玩左成個禮拜都唔敢上網同人打

仲有好似drift緊都可以食氣流

唔會4捨5入是咪即係計番0.25

唔好驚輸

幾千分場一落後好難追上去 寧願留係12位等火箭

一樣唔會追到頭名啦

唔駛扣分先 一開始跟唔到前幾位就好難追第一

八位已經唔洗扣，唔難o既，除非全部三千中到尾

我想玩online但佢話this function cannot be used with the current country setting of your nintendo account,點算

冇睇post, problem sloved了 sor for on9問題

想買sonic amiibo但係要成兩舊水

屌，點解轉咗美國都玩唔到

淘寶$6算啦 除非你係想要公仔

100cc真係好垃圾

原來要轉埋成個機嘅system 好感動終於玩到

你地online同場見過最高幾多分？
我見過最高71xx
開場一刻望過一刻，
跟住就離我而去

no need

轉哂去美國就玩到了

根本係要reboot部機，等部。機自動login返新資料

rocket start 好似有三種速度

唔一定,有陣時可以要set埋隻router用Google DNS先得

如果面對面要8打係咪要有4部機先得

Yes

起步倒數前撳實L響喇叭其他人回頭望一望呢個動作
其實係咪得自己見到
我成日chok好似splatoon chok NICE咁但係從未見過人chok

其實要點先做到？試左好耐都唔得，都追埋上個post都唔見有講，有簡岩電單車

有冇巴打一齊玩?
fd code
SW-0554-3909-6978

想問一下點知個SW號碼

我用其他電單車就做到，但用圖個部唔得既？睇條片都係用呢部？

自己個PAGE 就有

新手一問 試左好耐都唔得
禁實個L可以放條蕉/殼係後面 但我一放手就飛左出去
點樣可以去唔禁實都HOLD住係後面?

一定要禁實架

WTF?! 有陣時又唔洗禁又掛住左 我以為得添

呢部的確係inside drift
一飄就入內彎，扭入唔扭出
照計用咩配件都唔會影響呢項特殊性能

終於明，開頭誤會左佢個意思
不過呢d車好難用 急彎又多

次次一入左場之後就滿人
個friend入唔到黎,
有得方法易d打朋友打街場

玩玩下出現依個係咩事？

呢set真係好撚快
街場好多人用

淨係知打ONLINE好多人用果個柒頭樣

唔用重比人撞死

點樣改制嫁？想改個brake去x

On9仔水行貨咁撚基本都唔撚識仲要怪人
比人屌就嬲嬲豬

同埋呢 你地漂移個陣係咪會禁brake嫁？

150cc唔駛
200cc拎灣唔靚brake都飛街

老任d game都唔興比玩家改制

可能有某些車拎靚角度唔洗brake

屌，練到條 Rainbow Road 破撚埋 Staff record，玩 150CC 都仲係拎唔到第一

150cc 應該控彎好少少都夠做wor
除非不停被追擊

拋離大半個圈入 Final Lap，飛過對面嗰陣食閃電，一俾隻野救番上嚟就食多隻藍龜，終於開得車就食多隻紅龜，跟住後面主車群追到就回力標食人花乜柒都有
最後過終點唔知第五定第六，屌

上網打 經常會比人COMBO落第五第六

唔扣分當贏，有盃拎當bonus

落第五六咪小兒科，仲狼死過cpu呀

大亂鬥可以改，但MK真係無

有冇人開場玩

連斷2次 冇20分

今日試過同三個fd 三部機係屋企 wireless play
但係簡人果陣已經不停斷線
有冇巴打有同樣問題？有冇解決方法？
已經試左用各自部機開場都係斷

你部電視干擾緊switch個頻道，關左佢就得

屌 點解見到有人食紅龜可以無硬直好快開返車 咩秘技黎

lag機
佢開緊野係尾守
但你部機顯示中左

其實佢冇中過龜

唔怪得知 仲以為有秘技 明明射中跌左錢都咁快好返車

自膠打錯晒字

感覺用4輪同2輪打街場都差唔多
成日俾人駁技落番4-6

第一波道具基本上可以分勝負

試過好多次final lap俾人打番落5-6 無限紅龜

點解成日斷線 係咪我屋企網絡有問題

final lap變數大既道具多左

打人連技冇得講
打電腦都咁樣連真係

我想問每round完左 左上角都有一個0/6嘅星星，係有咩用？

睇睇第一版

唔該 有睇 但係睇漏左

就衝線前面條友向後放綠龜 跟住開始被combo
3rd--->9th

有次打電腦好撚嬲，我第三，第二個電腦紅龜有第一唔打，後放射我。

仆街電腦後放仲要好撚準！

不要跟車太貼 仲要人地有道具

係咪咩車都一樣速度
係外表問題？
另外愈玩愈撚嬲
完全係道具>技術
on9
第一集nds 個集靠直路火贏過無數
呢隻乜撚野game黎
第一帶出個個 如果兩轉道具無人打到佢 基本上直去
另外跳起按一下timing係咪可以加速一下

直路火算乜野技術，呢d所謂技術真係得啖笑，講入灣同拎線就真技術啦
跳板禁跳起係會加速

入灣大把人識啦 路線
一個紅龜搞掂你啦 路線
技術真係幫唔到幾多

咁你去跑TA應該入到頭5% 跑完cap比大家分享下

No

No

No

.

No

Yes

top one 睇到眼突

唔緊要 我一係見到前面唔係排第一keep3紅龜 係要等你過先射 排第尾個陣11名前面有人唔射係要射你一獲

道具使用已經一堆技巧
mkds 淨係識鳩衝

記得跑完講個名次比我地上去自己review

好似競輪同跑馬咁有分前領同後追

想問下點放個道具係車後面擋道具？

hold L

Hold 住L

Hold實

所有車普通速度係咪一樣 唔計加速度同食菇加速

夜媽媽搞3p 痴撚線架

點解我啲朋友入左場（未full)
但我禁佢個名果到都無得比我禁join既

一個紅龜搞掂你啦 路線

仆你個街笑左出聲

會幫直飄打飛機既一定只係玩過MKDS
(GC唔計太少人玩)

同個板友打
佢都話好彩抽到三紅龜先過到我
我已經唔係勁
一隻紅龜

你無試過直路比人放咩?

你嗡乜指呀，隻game點拎線都一樣時間，即係跑直線啦，跑直線既話無chok火點分技術呀

拿，我就唔係好鍾意搞走人既，但係個個講緊食完藍龜食紅龜再食電3combo先比人過既，1隻紅龜就比人過就真係

一個紅龜搞掂你啦

我打街場見到條友o係我身邊蛇走
我心諗：做乜鳩
我直線走過哂佢

星期六夜晚開始玩
連續兩日同九千幾分打 條友有d場除左3藍龜都會快放

又九千幾分又三藍龜你玩哂啦

事實係佢中3藍龜先有得追

尋日先比個九千分智商壓制唔知係咪夾埋 佢排第一見到有藍龜即刻停車比我行先，點知一食完藍龜一發不可收拾連中combo變第尾

街場見人from HK.
How to set ?

正常做法
你知道應話應該埋佢身同佢攬炒
mario kart is FTG

LM

有無200cc教學 係咪唔用飄會好啲 好難拿捏角度

我想問有無人知點解加左既好友
會係佢玩個陣時見唔到佢on
而佢剩係見到我off live

200當正常車GAME咁...踏BREAK過彎

PISH

有冇巴打會玩開體感
利申 長玩體感 比fd笑

佢一停車 藍龜已經鎖定我 車群又就追到 諗住爆得幾遠得幾遠 偏偏射我唔射佢

跟佢停，再行佢身邊咪得，一齊唔好行
由得後面追上黎囉

我都唔知 轉左日區都係hk 但係上到eshop 係日區

1P日本2P香港

禁咩街轉色...

制

當我冇問過

痴線佬

咪即係第一頁我share嗰個

過一過塘就會變左神片架喇

仲有好多人問點解咁易出紫火既

我出綠火添呀

對住隻game出火，變態架

其實我盡量唔睇片
睇完會自卑
咁岩fb 碌到

妖皮啦，咪又係食隻紅龜之後比人過
道具game

有冇巴打知
點有洛克人skin
係咪要買個公仔撞落去個制
個制同公仔有晶片?/?????

一

衫只能用AMIIBO嚟開

有洛克人隻AMIIBO嘅話
喺MENU下面有個AMIIBO，入去
將公仔底座（有晶片個度）放去：
右邊JOY CON粒菇上面 / PRO手制中間
就開到

o~~~d公仔係邊買多..????
同埋 有冇人手機開wifi比switch連.....夠唔夠網速架4g

紅龜玩撚哂
垃圾game

Pish

我用 smt, 用 7plus share wifi 打online 無問題， 好順

我兩部Switch用同一個wifi入同一間房,一部入到另一部會唔俾入,有冇人知點解決?

剛上1200分 好難打呀媽 成日係扣分位唔上唔落

錄幾段ONLINE PLAY既片上黎睇下咩問題

我識條友打極都係扣分

而家扣到得800分

有時唔係打得多就解決到個問題

真心點做到

佢對住我既戰蹟係0 - 60
已經係我入佢既街場同佢玩
幫佢唔到

500分路過

認真答1200分
你有無跑過gp架
100cc拎到金杯都唔會1200

長期1000分以下係咩玩法
未熟道具用法？未熟賽道shortcut？
跳台無撳R加速？齋轉彎唔漂移？
無攞入彎出彎最佳路線？
你做齊基本野低分場想拎到扣分既名次其實係好難

主要係唔識甩尾轉條靚線

可能有d人真係唔岩片車
試下推薦佢玩battle mode

一隻V灴龜搞掂

上到二千分場同一千分場已經係地獄同天堂既分別

因為無左技術性直路chok火

完全唔識用重角色

轉親彎都撞埋牆

一二千分都係好基本
四千以上比人放頭，係唔會再見到尾燈

新手玩左幾日
FC: SW-3493-1925-0701

入過5000-7000場，拎到第9已經好滿足

琴日仲想檢舉條友連續十場第一 唔食兩個藍龜都追唔到 唔知點解可以每場都大拋離

其實上到去 起跑帶頭食coin好重要
頭三名多數都係防守大戰鬥技術 後面開始就係互相殘殺
所以成日睇到頭2-3名拉到好開

後面掛住爭第二, 冇諗過留道具去追番主車群同第一既差距

輸少當贏

有無得整隻mii同dry browser 一樣能力

睇一次ghost ta 就知乜叫距離

我都係 我覺得用番岩自己既角色好過盲目跟world record配置

hea玩都上2000

黑起上黎 尾圈好似全世界道具都對我用咁

開波加唔到速 就已經見唔到車尾燈

最難玩一定係7個圈個個
道具大戰

呢個場超癲但最好玩

即刻變BATTLE MODE

最多做到同browser一樣咋喎
要較就喺mii度較到最高最肥

同意，嗰個先係大佬場，大家公平競技，連捷徑都冇！

要走其他人唔走o既路線，會大小小嬴面

草地算唔算捷徑

有蘑菇就行草地，冇就搵野保命

冇菇都可以行草

一個紅龜搞掂你啦(好似係

無菇入跳緊過去比人射紅龜就

-新玩架,
-
歡迎add
SW-8170-4249-1040

ID:SW-144-845-211-713

SW-8543-1332-4914
求好友

求好友 SW-1796-1361-3126

呢度會唔會有人搞連登盃賽， 我見巴哈有人定期搞

想問下，食完道具箱，係咪有方法即刻見道具，唔駛等佢慢慢轉抽？？

我都想知

我想問點控制啲道具向前定後放？

方向

有無人玩玩下會斷線

成日都會咁, 老任ser未開
而家既連線只係點對點

咁斷線會唔會扣分

扣

btw thank you

咁真係多謝晒

扣得10分咪豪俾佢

知唔知幾時開ser

開始收費果陣, 好似係

射射

係咪無得睇全賽道 replay?
不過睇high light都幾過癮
有埋慢動作

Edit highlight果度有得教

試下先
我知有得 edit睇邊個跑
呢個系統幾正

有得揀入幾千分既場？

唔答，驚自爆

我記得你唔止一次咁答

姐係左邊果粒菇既前後？

其實人地答完你之後自己有冇試過?

同埋第一頁Q&A有

人地都係叫你個名姐

研究緊shortcut 我見啲人就算150cc 都係就咁chok火就可以衝到去草地上面嘅跳台然後飛 而我試親都會俾草減慢 唔夠速度飛唔到而跌落街

7仔有賣攻略，68蚊
其實D嘢就咁上網搵都搵到晒啦

利申：冇買

內容講咩先?

有冇講shortcut 位

睇架仔youtube片仲實際
馬車都要出攻略真係

咁好多新手連rocket start都唔識嘅

仲有隱世神技：向後放龜

新手想問下
想禁+/-制 睇性能 但係變左選手制選項
有冇巴打知咩事?

都唔撚公平 場場都輸

玩左150場有30場冠軍

印象封面寫有點樣解金色MARIO
同48條賽道捷徑

孖車要寫攻略大把野可以寫

不過呢類game你玩得好既話
會打擊到D自以為靠運靠箱就贏到既玩家

唔係向後放紅龜咩
一隻紅龜搞掂後面，唔撚洗追

你似係未入到揀車個頁

一粒紅龜搞掂你啦

條友係出面開左個PO俾人恥笑緊

咁大陣仗

想同女友雙打
是味買部主機+孖車
以上2樣就得

係

向後射會唔會追蹤？

做唔使買其他配件
姐係換腳插頭，hdmi線果d
thanks

行機唔駛買轉插, 水機要買轉插
hdmi線部機連埋

向後射都追 就真係玩撚哂
不過第一向前射好似會走圈

唔好話第一，有時第二太近第一但唔近正前方，都走圈。
電腦啲後射好撚勁。

唔好講前定後
電腦射綠龜都好撚勁
總會食一兩粒

今日出機

綠龜本身自設ai
射岩方向就中
無得預防

唔知點解個人感覺綠龜好少一shot即中
對墻反彈一兩次之後反而容易中

就係ai
直線中要瞄
但你鳩射就會中，隨時打返自己

個地圖無左 點禁返出黎

第一頁q2加多個說明
按x 掣地圖on off

新手留名

屌你老母 個炸彈玩撚曬啦

雙人mode計唔計星數？定一定要玩單人mode

想問下如果得抽到一個龜殼既話點樣掛個龜殼係屎忽到
見人玩得一個龜殼都可以掛係車尾要黎防紅龜

HOLD L

雙人計

FC:SW-8020-5282-5351 求加孖8好友

雙打可以選擇埋12s同上eshop買snipperclip，
個人認為呢2隻都係情侶雙打game嚟。

新手必睇 ：

幾時搞番場連登孖車大賽

點睇邊架車係inside drift

劉明學嘢

你地玩到幾分？

揾個人出來
放低個Room no.
講低幾時搞就得

無獎無人啋你
搞電競至小要有女

連登女，比你都唔要啦下話

雖然第一版Q&A有講可以睇個砌車網打星星嗰D就係INSIDE，
但都補充喺隻GAME入面點睇：

係睇下面紅圈嘅位：

咁嘅樣係OUTSIDE：

咁嘅樣就INSIDE：

比左我先，再決定

依家2800分 前排1-3名 食一下道具起碼落左第8名

三千五
有時會入啲五六千分場 好刺激

200cc好難拎3星

其實我覺得呢隻game爬分都係打得耐就爬到有啲悶

連登馬車大賽邊個玩

Me

點解連親上全球都通信發生錯誤
國內對戰又無事

原來都係一時時

Inside 係咪好用d?

全部爬雞係outside 全部啡呤係inside?

Sw-8543-1332-4914 +++

sw-0627-0484-6994

第4場真係嘔血

SW-6938-5120-7996++++

所以我覺得貼戰績比較有意義

屌佢同朋友一齊玩個設計真係on撚狗架喎屌佢老母
下下都撞唔入

等開會員服務啦

求加孖8好友

FC: SW-2559-0174-3220

好想知電腦每個lap速度幾多
次次頭兩個lap拋離左成條大直路 唔講一場會有三個藍龜 第三個lap至少有個唔知點樣追到上黎 有次仲誇張 望住有個變成魚雷係細地圖沖緊過黎 行左半版圖係我隔離直沖終點
到底為左令user冇三星 可以去到幾盡

SW-7800-9517-5309

即係咁

會唔會太勁

玩四百場有差唔多三百場頭三

好想睇下班nds撚一個紅龜收你皮

連登仔齊參賽

我夜d先玩， 你地玩住先

正返到屋企加必先

想問下俾人用道具打中係咪有方法可以快D 回復返?

呢個我都想知
最近先知食箱後按L 快速抽道具

唔玩VS mode?

冇人喎

冇興趣

玩到上3000分睇到你講先知

4559-2887-8862

real？

Sw-2371-2131-3744++++++

SFC我唔記得有無
但呢樣野n64已經有

以下係一按即刻停
而家好似無分別

的確依家無一按即停
但狂禁L好似會快少少停？定係心理影響？
岩食道具箱後面出紅龜icon基本上趕唔切

食箱之後1秒內禁L 冇用
1秒後禁L 即停

使唔使禁實

我拎住食人花咬前面果個
佢都仲可以同我同速度繼續行

見人食紅龜又係向前打個筋斗繼續行

其實係DELAY你見到佢中其實冇中

紅色或者可以唔中
食人花無咩可能唔中掛

可以咬到佢後面道具

以前跌落街上返黎可以爆速 而家仲有冇？

霸左一半賽道

150cc 有無人玩下 依家有四個

冇

請問，我在A機裡面玩左個save
然後我買左部B機，可否搬個save過去from A機to B機？

有linked with Nintendo acc

Sorry 1999

物理通做到

2p 全金杯拎唔拎到金mario

即係點

拎到

facebook有垃圾開始唔夠跑，賴架車

拆機抽粒記憶體出黎，裝去第二部機度
我未實驗過架

話唔得咪得囉
我點知是咪跟nintendo acc定係跟機
知我就唔使問啦

save暫時跟機，未有cloud backup
理論上係得，粒memory係拆到出黎
但我未實際試過

睇reddit D人壞機拎去整，可以拎返舊save

外國有
香港未有

有冇巴打覺得卡食人花真係好ON9
有時雙問號
後而有用野
點知前面係食人花卡你成幾十秒

係
不過而家我咬完人就停o係度咬多兩下
幾過癮

其實inside drift同outside..
分別係邊
睇左第一頁段片 都唔係太明

自己入GAME試

收到

有冇咩車好介紹 之前好似有人POST過個網出黎

對48條賽道都熟手就重磅角+加速車+加速軚
仲係摸索階段我都係建議中磅角+加速車+加速軚

唔該哂

卡食人花係咩意思 抽到食人花定有bug?

係咪得我覺得食人花好勁
進可攻退可守 可加速可幫隊友

想用第二item但係要用走個食人花
食人花個有效時間長, 呢段時間個防守基本上係真空
話就話隻食人花可以食龜, 但有幾可食得切

食人花阻住，用唔到item2

如果俾人連技落左中段 上返第一用食人花好正喎
加速之餘又令對手落後多啲 double拉遠距離
其實淨係加速已經好正 （我覺得 ）

你可以由中段keep到食人花上第一
已經唔係用唔用食人花既問題, 係你對手太弱
用唔用你都係會第一

我自問就冇能力唔用item爬頭

SW 5658 3164 5992 ++++

其他人互相殘殺，但偏偏當你透明都有可能嘅

係死ser定我問題？係咁斷線

試下出mk8d main menu 再入過

岩岩新買，睇左頭post, 入左去account果頁搵唔到邊度轉region玩唔到online...
同埋點樣係同一部機開新account?我add new user 佢
用新email都係link返去我第一個account

5. 點解無得同人online 對戰？
因為港服未開， 去
轉region做日本/美國 先
又或者開多個日本/美國ac來開game

開完之後
add user
用新ac sign in

車影響大唔大？ 我d排名好飄忽 一時頭3一時比人炸到落包尾

大
最緊要係揾個就手嘅combination

成功，感謝

最緊係要就自己o既慣性
夾硬學人只會更辛苦~

有無師兄知呢個error點解決？

入唔人地間房，自己開人地都入唔到

用邊間上網？

留名
希望各位巴打侵我玩

我琴晚對左個二萬分日本仔
佢用慣性飄移過彎, 架車好快

我淨係見到後面班on9係度爭第二又追唔到個第一

好似咁少人咁既

影響性
角色>>>>車=碌>翼

角色重量主導哂整個性能, 每樣加2至5左右
車同碌個影響差唔多, 每樣影響+-0.5左右
翼既影響比較少

有wifi就隨時搵到街場十二條友混戰, 駛鬼走上黎約戰
同埋孖車已經好易玩, 上集既進階技巧黎到今集冇哂咁滯
討論既空間其實唔多

新手 仲熟悉緊啲場

大家用咩角色？
我自己用開king boo.

Daisy

呢個柒架喎

夠重 我都係用呢個

人柒用乜都柒
應該唔關隻角事

都係dry bowser好

我鐘意個背有high light咋

而家有無人玩

打三鋪先有一鋪贏到佢
多得第三打後班on9唔少

我見啲staff嘅ghost開頭都係行唔靚線食coins先
咁係咪好啲？

1金幣加1%速度

我知
但係想知行唔靚線去食coins係咪值

新手留名學野
今日先買機
岩岩先玩完全部50cc

你download top one睇咪知

第一個圈好儲滿10個coin
自己要揀定食邊10個最抵

Browser 其實配咩車好？

配機車同電單車好似轉彎唔太順

連機戰略又唔同 搶唔到頭位好易比人食左 所以其實無話定死一條線

講緊time attack又講乜撚對戰

【瑪利歐賽車 8 豪華版】於今日（2017.05.18）釋出 1.1.0 版 更新檔。

更新內容如下：
＊線上對戰時 能夠在後照鏡（按X）看到對手的名子。
＊線上對戰時 打滑或翻車（被攻擊、撞到道具）後的無敵時間加長。
＊如果想加入的朋友的房間已滿，最多可以有兩名玩家觀戰、等待加入。
＊線上對戰時（全球模式或區域模式）出現鏡像或200cc模式的機率降低。
＊線上對戰時 即使好友名單超過100人，也能夠正常地建立私人（朋友）遊戲房。
＊調整「漆彈大作戰 女孩」的角色動畫。
＊線上對戰時 會依據玩家加入房間的順序調整起跑位置。
＊Mii 角色 會正常顯示臉部表情。
＊修正大會時間顯示異常。

終於更新200CC個概率

提高仲好啦

喂巴打可唔可以幫一幫我想問點樣可以Online play

on9到我費事答

等睇有人問點樣入GAME

覺唔覺食coin嗰下啲hd震動好正

原來有震？唔通我off 左

有無人加我一齊打？
SW-7883-9607-5487

點樣開機

後面有四粒螺絲左右上下角落各一粒

唔係好明顯 不過好正

點樣先可以熄左個震佢

終於50-200都三星左 我想問TA贏Staff係咪原本個record?

係, 150cc

網上戰戰既速度係咪得100cc?
場場都100cc既

分數問題

做乜野

個連線好廢

無道具個時撳L係有咩用

響安

d人聽到聲會讓路

巴打們，想問下係咪要同地區先連到機打？

Nintendo acc要先set美或者日
然後就可以online worldwide打

其實個animation係咪得自己睇到
未見過人chok

今日完全部100cc 3星
繼續學野

200cc啲彎真係好難入 成日炒上路邊

點自己開場等人入黎玩？
因為有朋友想一齊玩
因為佢想join我又要等人走場等好耐

online play >friends

有個技巧你未識姐

咩技巧？真心求指教

落brake?

如果話知知打150cc 3星會開埋50同100cc 3星會點

係囉
明明200CC 右上角寫住BRAKE必須

識但係唔熟

200cc高手唔落brake 好似係

駛鬼brake

完美入線唔駛brake

想問下battle 有關係困人入籠，其實係玩咩？
點樣捉人入去？

我呢d廢柴要brake

想問金色軚係點拎？體感攞100%就有定係其他條件？

page 1...

我問前已爬第一頁，你答後再爬多左一次都唔見金軚

再爬啦

係咪中文差唔識書面語

新手岩岩買mario
想問練技術玩150cc打staff定上網打人好

STAFF好慢
150CC睇下 PLAYER GHOST點跑,練跑線
上網打人就實戰
不過你無良好跑線好難同人實戰

邊到睇到player ghost?

sorry我講得衰唔 唔係金色車軚係金色軚盤
呢三個parts我有了

明明有得download
自己望清楚先問啦

有冇人玩

4693-4403-4347
tournament name: hk

玩多D體感MODE就有

要金軚盤黎把撚

大陸好興金

無知一問 想問有軚盤後係咪可以用擰左擰右去較方向，唔洗用個磨菇？
同如果係邊個方法易玩d
利申： 準備買黎玩

體感係唔洗加野
50cc最易玩

7795 0732 5013
新手 可以加埋一齊玩

玩到瞓著

Sorry 我最後係指體感易玩d定磨茹易玩
多謝你先

我覺得用掣易好多

體感係用黎溝女

開體感易d 食波餅（好似係）

巴打們
新手留名
見我玩緊mario kart 請隨便邀我
FC: 3179-8303-8317

有無人share下金色軚盤既圖

張圖係mk7嘅

原來有體感
要點樣開？

第一頁Q&A揾keyword體感

想問滑翔一落地㩒roh彎個時機要點掌握

撳實個R咪得

落地前已經要㩒？
sorry 我好蠢

我想問有冇人屋企寬頻得8mb
連唔到線同fd玩？

我有個朋友係8mb，一樣玩到

求教學
但我做嗰個connection test ,
dl speed 4.1mb
Upload speed 得843.1 kb.....
已試了好多晚都只能單機

Thanks 仲以為係調轉個joycon 玩

想問點樣玩唔到法? (一連就出error?)
個speed應該夠做

玩唔玩到唔關個SPEED事
關你個NAT TYPE事

我見過個FD數據 SPEED得1MB都玩到, NAT TYPE A
但我手提個SPEED係12MB, NAT TYPE D, 冇得玩

想問下 YUJAI 係邊位巴打？
五千幾分
尋晚手痕跟左佢入場，啲人個個五千幾七千幾分

好好彩執到個第四跟住即刻走場
個個食人唔lur骨咁

呢度大把o 五千up
我得三千

我都係type a啊。。玩唔到

攞部機出去搵FRIEND / 其他WIFI 試下

wifi接收得弱

試下用DMZ

試過，用朋友屋企wifi係成功的

有冇巴絲打有興趣整個whatsapp group/tg
易d約戰?
自已玩有D悶

我FC: 3179-8303-8317
整唔整GP 都ADD我

悶?
打到上五千分再講

同人online玩 又唔同

lm

冇體感D人做乜買軚盤

我以為係玩mini game 之類用，我有買但裝完都係用蘑菇玩

無聊上網打到2000分姐，返去玩GP，鏡像初見已經2個杯1take過3星
點先可以比人一隻紅龜超車

自我感覺良好

個左JOYCON失控同尻震

左手Joy-Con HD震動起笑了

原來食人花幾好用

個金軚盤大約要玩幾多場體感

其實係木，見到幾得意bundle 又平啲就買埋

上網玩唔多覺有人用 mii 角色同 amiibo 衫
全場都係 遊戲裡面啲角色
係唔係錯覺？

唔係呀
我見唔少
利申：我都用緊

btw,有冇新手場呀
岩岩先升番上1200+

我都係用緊

真係有人買

淘寶堆nfc 卡好平 幾十蚊一套

可能巴打係全部正版amibo呢

搵人嘟咪得 全部正版

淘返黎成套50幾蚊

邊度有講全部賽道既捷徑？

搵人嘟 正唔正版同你有咩關係

冇架

唔駛ON99咁走去淘D老番番黎咁囉

不如買老翻

假高級

可以去7仔買嗰本攻略睇

見到個30000分既玩家

有無快你一圈？

Thank you

有無人放孖8 丫

有冇人開左tournament 房玩緊
求code

SW-7672-2627-0601

求好友一齊玩

add左
我都求好友一齊玩
FC: SW-3383-0150-6445

點解連線成日都communication xxxx ？
有咩方法解決？

推

你地係咪都係用自動加速 姐係唔洗撳實A

我係

點解得200cc同mirror全部排名第一但開唔到金色車身既？

求救！
一開game 佢話 press LR TO START
但我禁咩都開唔到。。

借版
有無人放孖8

自從發現時間賽無得用同
入人地房禁咗之後就無再用

玩開nds覺得chok火係孖車嘅精粹 宜家無得chok火會唔會無咁好玩？感覺無咁高技巧

咁係你未玩過其他MARIO KART姐

點解無得CHOK?

係直路CHOK唔到姐, 一樣可以CHOK火漂移入灣

求加好友一齊
SW 5234 4484 5227
今日玩全日 第二日玩超新手

直路chok到呀
不過直線跑快d囉
親眼見人嚮我側邊chok，我直走快過佢

係呀未玩過所以咪問囉 唔該哂巴打 因為我考慮緊出機連孖車定zelda好

無得直路chok火下，仲比人抛離十秒
呢d就係技巧

無知一問，係咪嘟完一次，以後永久無限次只用？

終於搞掂200cc 3星
而家time trials贏staff好難

點解有能力200cc 3星但贏唔到150cc staff

我覺得200cc 同150cc 難度其實差唔多

200cc咁撚難play既

啱啱打曬150cc 去200cc 覺得部車好似飛船咁

150cc連staff 都跑唔嬴
online打都幾難上三千

利申：鳩爬五千，開始難爬，要再打下ta先

求好友一齊玩

SW-2791-2181-5723

全部npc仲會當你殺父仇人咁打，有紅龜都專登等你爬頭先放

後面果個掉紅龜爬我頭
再後面果個先再掉紅龜
之後再有三綠龜撞埋黎

成日見住啲綠龜打斜飛埋黎，擺明特登砌玩家

識用綠龜，係正過紅龜
自道導航，向目標岩方向o既牆射就中

上到4千5之後

拎第5到8名加得勁少分

仲有唔知解藍紅龜實係一齊出現

通常都係飛緊嗰陣中閃電

Online個分去到某d位會唔會解鎖其他野？
唔會咁個分有咩用？純分勁同唔勁？

應該係

想問去打regional 同worldwide有咩分別？

同埋去打regional worldwide點先可以揀打200cc？

csl 係咪用唔到打？

有咩車個性能會係好似以前nds 坦克車/蛋車咁嘅feel

新手應該用speed高嘅車好定accerlation高嘅車好
speed高直路快，acceleration 高就飄移爆速快啲？

新手就建議acceleration & handling

新手更加唔應該用
auto只比悠閒玩兩舖用

Up乜春呀你

AUTO乜撚

係咪任豚特別多文盲?

你老母呀，一場三藍龜

anyway 唔該巴打

想跑得快就唔好AUTO

除非只係閒開兩舖o黎玩下
明未?

邊有人講過auto呀
人地講acceleration & handling呀 盲

人地講緊揀車
你講乜尻自動加速
盲撚

廢事同d弱智文盲講野

一早block撚左條on9

各位巴把玩耐左有無左邊粒菇開始"淆淆"地？
即係行直路個陣放開方向制
會行唔直線自已會微左或右斜咁行

係咪開咗體感

有啊，玩得多真係有機會淆埋一邊

新手想問下有冇得好似wii咁電單車扯起車頭

應該無左

點解worldwide成日玩到100cc場

因為你低分
好似上到2000會多啲快場

上到2000 d人都痴撚線
頭兩圈keep住係頭3
最尾個圈後半段狂中電, 龜, 食人花
你老母跌到落尾
連續幾場都係咁

部份賽道中有D類似車輪/齒輪既野, 撞到就會轉身加速

係咪同紅色箭咀位一樣只係單純加速? 當中仲有無咩技巧

另外想問就係兩架車平排不論重量都一樣會咁樣加速?
只係前後互撞計重量, 岩唔岩?

開左個switch既Discord server黎voice chat用
唔同game channel都有

撞埋去個角度會影響

Mario有冇得轉英文或中文？

上到3千先再講啦

一到 3千 已經要同 7000/8000 果堆人玩
其實可唔可以開多一層俾 5000 up 等班痴線佬自己玩咪算囉

感謝🙏🏻

用Discord呢個voice chat app夠簡單，支援多方voice chat
唔洗加email 用id交流

有Channel設定，可以做唔同game分區，讓唔同遊戲玩家有獨立交流機會

係咪要開個日本/美國AC先玩到ONLINE?

係，因為港服未開

其實你可以將主acc轉地區

唔係好識用電單車飄移

啲㗎仔超勁

新手求加一齊玩
SW-2688-6825-3195

打到上6900分卡住左

上到4000開始難打

屌1100分都同3000分玩

有冇巴打試過係大陸玩online 對戰
係咁話我communication error
btw 有冇tg group？
thz

玩幾場就斷一次線 我係唔係應該買番個lan線插頭

想問下連線玩係咪只可以一關一關咁玩
冇得好似單人咁4場計總分?
新手

開大會 大會有得set 4 8 12場

另外想問下 雙人連線同人打, D分係咪只係得P1可以KEEP到,
P2好似一重開GAME就直接重置1000分

新手一問
如果想一機4玩
點樣connect另外兩個手制

Ps 兩個手制係另一部主機既

揀完4p咪有個畫面叫人pair手掣嘅

好似可以開多個profile來keep分???

係得既

點開法

本身部機開兩個AC
入到GAME有得揀番另一個AC做2P

搞掂左 唔該唒

NFC個啲公仔 香港有無得賣

有冇巴絲打試過5部機以上local 連Mario Kart 8 Deluxe

我同班frd 次次連都會有人彈出房
唔知發生咩事

玩200cc次次甩尾一係飛街一係撞邊
有咩方法

甩尾果陣係咪要左右chok先會易d出火？定其實就咁甩都一樣？

B

試過4部
都係communication error

早幾日試過3部連
一開始斷左一次之後冇事
未試過4部一齊連

巴打我琴日加左你

邊到有齊款amiibo 賣
去過信和無想要嘅款

求問，雙打時其中一個joycon用TV mode有時就會自己轉埋一邊方向，

無熄到體感轉向
禁+/-中間果個

有冇熄到體感功能？

有無啲係黑店？

點解我150CC贏哂D鬼都冇金胎既 係咪要打埋200cc先得？

0451-6668-9114
newbie

頭先我打完都係冇，跟住隨便玩完一條time attack 再quit就有

印象中應該有巴打討論過

用CSL sim card放wifi係出NAT Type D

因為佢係比14.字頭假IP 玩唔到Mk8 online

想問下係剩係玩唔到mk8 online 定係其他switch game既online 都會出事

另外有巴打提過話比唔知$6x一個月去拎真ip
有冇巴打試過

千估萬估 估唔到衰係個上網度

（p.s.唔好問點解要用CSL 有頭髮邊個想做癩痢 我都想村屋鋪到光纖）

> 金色車輪：150CC計時賽(Time Trials)打贏晒staff

請問
Time Trials都有分150cc同200cc
係咪兩個都要贏晒
抑或clear 150cc就得
Thank you

In Mario Kart 8 Deluxe, the player can unlock the Gold Tires by beating all 48 Staff Ghosts in the 150cc Time Trial mode.

點解我Mirror拎曬一星/以上都見唔到解左金車既

點解可以wifi收滿玩孖車都係咁斷線
成日玩玩下斷仲要扣10個金幣真係好on9

人地斷都會令到全場network有問題

遊戲中收集coins解鎖車
啲coins姐係1個加10%果啲coins?

屌真係好撚憎藍色龜
你咁後炸我都唔會攞到第一㗎啦
一定場場keep個蘑菇避

所有，之前玩炸彈人都唔得。疊埋心水搵個間啦。

用蘑菇你係咪100%避到

唔敢講100%
不過頭一兩次捉到路之後都ok
係要睇佢跌落嚟個0.幾秒用

有冇人有用淘寶既amiibo 卡 黎換衫

買左，好正

覺唔覺盃賽連左三鋪第一之後第4場就會搞鳩你
次撚次第4場領先緊個陣班仆街cpu好似留撚曬D道理俾我咁
第1食龜殼連食到第8,9位先停 一起身就食道具唔撚俾我郁
屌撚曬你地11個cpu既老母

係咪可以無限使用

咁同班gf 夾每人幾蚊

scan 一次就可以永遠keep 住套衫？

其實呢d 係咪純粹換衫用。冇實際用途

你廢就廢啦

新手求加
SW-0813-8096-1806

係啊
你淘一套返黎就得

有無人online打connect唔到
出左error code
有咩解決方法

新手問draft應用係點
有時用完好似剎左車咁
用4個轆轉向好難

尋日買左

玩到上哂引

新手求加
SW-1623-1029-5035

自己friend開咗個room 係咪唔可以加其他世界各地嘅人玩？ 一定要同電腦打？

time trial 150cc 贏晒staff 都unlock 唔到金碌係咩原因？🙇🏻

新手今日啱啱買, 遲啲同咁多位一齊玩

我同條女玩 次次有跳台要開降落傘嘅都會唔夠快飛落街

有冇手足知點解？ 我研究左好耐都唔知佢點做到

有冇拉向下

揸得快 食幾個龜殼都唔會比人追到
所以結論=你廢

200cc 真係好難拋離
就算好彩避哂 其中一隻變火箭沖上黎終點真係冇得追

網上對戰點揀CC數，揀完車都冇CC數揀?

冇得揀

同男朋友連左勁耐都唔得 點解會咁
一直都玩唔到

係啊 但都係唔得 搞左成個鐘

咁知唔知點解決thanks

終於攞到個金MARIO
200CC都痴撚線，尤其衛星場，無限飛落街

有方法唔飛落街既

試下用手機射WIFI睇下得唔得

原來初始畫面係綠帽既話
會有把on9聲講Luigi kart 8
平時長開MARIO kart 手提會靜音 宜家先知

我都試過都係唔得
今日晏就試過一次得 跟住今晚又唔得啦
好傷心 唔通要單機

搬部機都人地屋企試試囉 人地屋企得自己屋企唔得就無得救

搬屋

Online玩可以一機兩個人，但係可唔可以set一機兩個任天堂ac玩？因為依家player 2會無名，想兩個都計分

得

點做呀？

有無巴絲打得贏mute city嘅time attack嘅staff? 我試過就算跟個staff用一樣嘅野，佢後段都好似可以無限開菇咁

唔只，仲有公主同其他角色，我發覺係拎晒金杯就會咁

好似係Luigi 先有"kart"呢個字

求救
用 1010 4g 無限 plan
玩唔到 mario kart 8 連線
同唔到 fd 玩
個nat type 都係 D
係咪冇方法

呢條友係咪玩到痴撚咗線

Up乜春？
以為自己係職業賽車手？

咁撚中二病，係咪睇頭d上腦當自己係涼介？

btw, 有無高手可以教路一下點打依條路

佢應該痴線過涼介

唔係高手
第一個s彎過好d同留返菇最後個彎用應該就贏到

搭單問下想進步有咩方法
上網俾人屌打

學下佢走法, 跟足就贏

網上同人打點進步?
唔熟既路就自己打TA練, 邊條覺得慢就自己操下
一開波諗辦法放頭
唔好一味見ITEM就用, 學識防守

點解要放頭

放頭遠離主車群
成局最危險既地方就係中下游
放頭既話你淨係顧守住後面就得
中游你要顧後面又要顧前面放ITEM難打好多

仲有樣野好重要

放頭食COIN, 係你後面既就冇得食
當你10 coin而後面得2-3個coin既話個差距就越黎越大

隻GAME愈後愈難追
特別中後容易有紅龜 食人花 通常中1HIT就會中第2HIT

玩唔到
『 the software was closed because an error occurred switch』

問多少少，我好仲意用推頭車，好似yoshi bike果啲咁，打ta係咪最好唔用？因為推頭車多數都係加速高極速低

冇用過, 答你唔到

呢句真
排後面食coins好快又嘔返出黎
自閉TA練下先

Zelda架電單車點壓

點drift?
Inside drift 黎
比起馬車 好似sport bike spec正啲

我見人地入完game個畫面會唔同左 變左動畫咁 請問要點先unlock到？

全金盃

唔太明

轉左日服成功左online但之後佢又彈 可以點解釋 一路都玩唔到

識睇都無用啦 都解決唔到

想問wireless 2p ge話係唔係一定要用單邊joy con or pro制
就算我有2對joy con都唔得?

有無人試過 Error 2618-0201
玩玩下突然斷 之後入去就彈
An error hasoccurred. Please try again later.

無野lu 原來關個NAT Type 事
轉左個IP address 做DMZ 就無事 仲順過之前

卡左半個月係8千9百 上唔到9000分

入岩房好緊要
低分房第一加得少, 唔小心失手就扣十幾二十
高分房反而有雞偷下

真係要練下同搵下用咩人適合
打staff玩1-1關 玩極都1:55
開ghost見佢有啲位可以飄到紅火 好似第一個彎
我得藍火

MK8D
Version 1.2

Players can use Pikmin-themed amiibo to unlock a Pikmin Suit for the Mii driver.

Race rules and course name are now displayed on loading screens for online and wireless play, as well as Mario Kart TV.

Players who are behind in online matches will receive items geared toward catching up more frequently.

In online matches, no more than two Piranha Plants will be granted as items at the same time.

Controls are no longer unresponsive when the timer runs out when choosing a Mii racing suit for online matches.

When a player uses an item right after the Super Horn in online matches, that item will now remain available for other players.

Item wheel no longer spins continuously in online matches.

Online matches now end as intended 30 seconds after the first place racer finishes.

The Boomerang now returns to the first slot, if possible, after a player catches it.

Items shown in a player’s item slots now display correctly when holding an item behind them.

No longer possible to use an item after it has been used to block an attack.

Communication errors no longer occur frequently while spectating or after spectating online matches

請問兩部機係咪已經可以4個連4個？

你講8個人？
好似唔得，wireless一部機只可for兩個

有無人開？

wireless兩人個陣係唔係只可以用單邊joy con?

150cc好難玩，想問下用啲咩車種會好啲

金mario 200cc一定要全部1星或以上？

用d handling好d既車

我試下，大家係咪200cc已經全三星

我金左咋喎 無諗住3星

用啱車 行啱路 全三星唔難架 玩到好似玩打拍子game咁就得

打贏曬48關啲計時賽
但係無俾金色車輪我

離一離開 TA
再入game

原來仲要mirror 全3星 打漏左關三星

Online仲多唔多人玩

而家玩到上9千幾分仲好多同分段既12人場

150cc星星關煩，打咗好耐都只係2星

覺得去到5000/6000以上既人實力都唔會爭太遠 ,
只係玩得多時間都玩得少時間既分別

見過唔少過萬既o係 5000分場舖舖都只係中游
5000分o係9000分場舖舖頭3都見過

點係game入面分inside drift bikes
追左post但張圖死左

飄移容易推頭嘅就係，好似yoshi bike, Zelda電單車等等

你留意下揀車時嗰電單車logo有唔同的

Sport bike 款係inside drift

各位暫時遇過最高分有幾高？

兩萬四

條友入場派分

剛上2000

我想問係咪儲金幣先有得解鎖啲配件
咁係計你衝線個陣keep到幾多個金幣定係比賽期間食左幾多金幣

計衝線keep幾多
咩mode都係, 最多計10

想問下內灣甩尾定外灣甩尾好洗啲

TA黎計內線藍火快過你外線黃火

對戰就唔同計法

頭先打150cc，發現內灣甩尾好似好啲平均速度好似快啲

唔識用inside drift bikes
比起outside究竟有乜分別同好處？

我係inside drift嘅，inside好處係入灣可以遲少少，內線可以拎盡啲，同埋多數acceleration 都高啲，壞處就係有時睇唔都出灣位，特別係一部機幾個人玩嘅時候，變左好多捷徑難行左
outside drift容易睇清出灣位，行到多啲捷徑，壞處係acceleration較低，起步同比人打會慢啲
不過都係睇個人技術，有啲人永遠玩唔到inside drift, 有啲人就玩唔到outside, 但都係好快

inside drift 玩200cc rainbow road係災難

inside drift 玩200cc rainbow road 係災難

當成堆人拎住條蕉係尾行內線
你仲敢唔敢跟佢地尾行內線

終於3星

200cc個人覺得真係考brake嘅功力，用咩車都係差唔多。我自己覺得用outside好似仲要落重啲brake

我time trial race against ghost打贏晒都冇出金輪

有了

係咪已經無哂人玩
SW-5098-4395-0316

90000分同我新仔玩

條友入黎派分你地執到

想問下
點樣可以線上同好友一齊玩?

有無人教下我

online搵人囉

你開左Nintendo account未？
駁左Wifi未？

唔好開香港account因為未開服
開日、美、歐account Switch都免費玩到online對戰
免費online對戰至到2017年年底
之後要百幾蚊年費

有冇爸打次次玩完grand prix 都要睇一大段片尾又唔skip 得，之前都唔會，呢幾日都係咁

我開左喇巴打
但我係想同加左好友既朋友一齊玩
唔識開房邀請

入左Online之後
㩒邊一個可以開房同邀請朋友玩

點解用英文

點解唔用英文

一買部機番黎就咁
唔識搞

Add:
SW-4194-2364-7230

faye lihkg ,岩岩撞到

新手想問下 用Mill 角色 點樣改變個重量? 我果隻人仔 長期都係LIGHT WEIGHT，試過出去人設拉高整肥都好似唔work.

Add:
SW-6161-5447-9613

仲有冇人玩？
Tournament: 5387-1452-9323